[繼續吹呀] 留意到近日地球磁場有逆轉嘅跡象

地球磁場逆轉，都未到民意逆轉啦